En kijk hier!
Nog een keer!
"- Mr. Cruncher kon dat niet terughoudend zijn in het maken van een nogal opzichtige parade van hem vrijgevigheid - "Ik zou je keel pakken en je een half uur lang stikken Guinea De schapen van de gevangenissen keerden zich van hem naar Sydney Carton en zeiden: met meer beslissing: "Het is op een punt gekomen.
Ik ga snel van dienst, en kan mijn tijd niet overschrijden.
Je vertelde me dat je een voorstel had; wat is het?
